點解世衛（WHO）會咁驚中國？？？

世衛（WHO）唔係國際組織咩？？
點解咁驚中國？？
點解唔跟美國 ？？

有冇人知原因

我點知

你點知的？

覺唔覺你一日開好多 “覺唔覺” “點解” 嘅post

中國捨得俾錢

侵侵份人孤寒

怕咩尻呀 WHO係員工中国係佢老細呀,關怕咩事

雞珍同依家隻黑鬼都係中國推上去做

核爆都唔覺

唔係驚

睇錢做野姐

Tedros 背景係咩 該國經濟與中國關係又係咩 上樑不正其選之下樑必歪 解答到未？

唔係驚而係有話事人袋咗淫民弊

私底下畀少少錢人同檯面上畀一大舊錢個組織係唔同概念㗎

收錢做野咋，驚條毛咩